[Fluid Mechanics] 有冇高手知點prove

push

笑左

p.s.笑埋右

做左第一個 直接in 然後sub翻個p0
其他應該都係咁做

直接in hydrostatic果條(A2)